SHF拉打特攝魂展綜合POST846 金銀兔抽選 DED魂限

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

預計
8月20

8月27

20年 1月

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

屌你啦雞雄哥, 呃人既

投資者睇路

日後有魂限

無呃

1001

目標展品

真失蹤人口

等咗我差唔多成個8月, 你話我聽要9月?
咁到當年藍精第一水無青檸, 要第二水補返有咩分別

有

展品人口

新post留名

be the one, 天才，cross-z evol

New post lm

zi-o 已完 唔需要展品

頂，一時未load到

廢老已出，可完line

等

lm

月讀真係唔掂囉

一年嘅過去

人棄拉打
連個老婆都唔要佢

又嚟

真final form廢老下個月到貨
正式宣布無限魂, 無敵, 天才已被拋棄

做咩今日大家狂鞭、狂抽水

各花入各眼

基本啦
變身像iPad頭都唔買點得

買唔落手

SHF po日常黎

有咩深仇大恨

無無是無辜的

但個位係老婆黎

天才

幾時正常過

SHF po=痴線佬集中地

日日都要鞭柒空

夠鐘食藥集中區

解除封鎖未

院長派藥俾院友未

原來又改咗

死喇大阪有咩位可能會見到隻再販build

都係低調算

改名定新人？
又一個鞭美空

講完就有班人衝入去

今日大家未食藥

應該係新睇Build入坑, 所以一嚟就鞭美空

咁我自己搵算數

大阪都係得果幾條街有玩具買

行到抽筋都見唔到20鳩年淨係見到10000yen二手舊版

最近唔見厹上水

美空有浸村姑味,有時又覺得佢喊果陣成隻污嘴狗咁

新人唔知規矩，留名先

最多行埋美國村間M記

佢唔開心

規矩一留名要用J圖

笑撚到仆街

係至少一打J圖

由村姑變做狗

佢係唔靚 但應該未去到似狗既

呢位巴打仲mean過我

圖片補充 慎入

600 俾盡

Hi

唔知旺角有冇機會搵到

食緊嘢表示想嘔

抽選什麼的 由佢瘋狂吧
慢貨好過無貨

嗱，唔係我講㗎，係上面巴打話變做污嘴
我引用咋

好衰

有港魂就無呢回事嘅.....

cls，成個賓妹咁嘅樣

三哥.gif

魂展既拉打係咪冇港魂利申今年先開始意魂展

德哥.gif

上年無hazard
再上年無社長

你點錯相喎

留名希望有00R

...

呢個就實有

今年係冇build
利申：借咗樓主架時光機一用

搶啦

眼明手快

到

藍精

450都俾多
咁撚閪

FF8高清得DL版

喱位新手點錯相
喱張gif係侯活仔嚟, 係德哥表面上既好朋友

比幾歲細路仔玩都厭佢肉酸

各位手足頂住

就嚟置頂

好撚鍾意聽明眼人
同埋上集尾條女分析市場走向 好似幾make sense

明眼人都知魂SHOP既野係會話冇貨

其中5千円

買 買啊

可以變返6塊, 向入面嗰一面仲有齊10個樽上好哂色點跟呀

買呀

你收錯風了，係60個樽

又嚟點跟

肯出be the one 未

新手想問金銀build點先有資格抽選？

日本人

展唔見

搞唔掂閪袍

@小膠羊

鞭下先

照屌

怒戰閪袍

買啊

好似睇過

出布袍既可能性

永遠的0
0嘅幾多倍都係0

玩布？真骨先好諗

膠袍真係好膠

奚厷生日快樂

未到

應該要置頂啦

一時load唔到姐

好眼訓呀屌食屎啦BANDAI

有把閪劍係唔同啲既

呃返個合照先

無呃 佢約左 老潮去ins point 我又趕時間

記唔記得孤本身訂價係幾多

550

岩先行過古迦賣558

咁快已經有人用清位既理由去放左隻Dcd armor

好快就有割價賣
為咗買物資

咁耐都未有水著照

唔會掛，貴50蚊都大把人接手

未必既

Zi-o line

完咗

冇開始過

完了吧如無意外

從來沒有 從來都沒有

咩黎

仲有廢老

身份證

海海

btw慎入

要本人拎
對名

突登講埋要大頭相好好笑

睇相 對名

你就好啦都唔知個三回撳唔撳到

我都係偷圖返黎

俳優の武田航平が20日、都内で行われたVシネクスト『ビルド NEW WORLD 仮面ライダーグリス』の完成披露舞台あいさつに出席、上海での上映が決まったことを改めてファンに報告し、「『最後最後詐欺』じゃないけど、これがライダー最後かもって言ってきたんです。けれども、この後も上海で上映が決まっていて、もしかしたら中国でもライダー作れるかもって（期待の思いがある）。これはまだ夢の途中」と次回作に期待を寄せた

中國超人renew

上海會有得睇

放工去掉DCD

Armour

塑膠回收桶開始無位

依加即日爆盒掉

d盒越來越多頂唔順了

唔好意思啊 註巴

個角位..

見到啲盒真係自己都驚

有蟲蟲......

唔駛道歉嘅又唔係冇得玩

HT + SHF + CSM + DX

大量啡盒

養殖場心態

神獸召喚

有時唔捨得掉盒就會界個盒面儲，不過幾年後都係掉
所以依加直接掉

會上癮

壁虎

色紙爆咗兩盒, 慶幸有中到佢

有得撳喇咩？

色紙個張靚

我之前唔扔就起唔到個金鐘站

色紙太硬不了

差唔多款款都有兩張灰咗

發現多咗位就買更多

做乜講我心底話

係CTM vip 咪有

自己都係咁

CSM 未捨得住

HT返而掉左好多

咁慘兩盒一樣

唔出邊有得入

csm唔扔得
扔左就會幻滅家母等新電視機睇嘅一日

為更長嘅路

笑左，俾佢知道原來係依d實激死

為更多嘅塑膠

又要再執位了

每日一Post
睇狗開記招睇到訓著哂

睇Q&A

仲訓呀
記者都俾人點埋相

agger

繼續遊花園
一齊飲醉酒

如果想後追真骨 cj w 宜家咩價位入好

然後就會成堆新手黨成日問價

有啲冇追post就重覆問係煩啲嘅

個價唔完美但需要改善改進

咁嚴重

黑警私刑虐老 死全家

唔知csm blade幾時派想衝條普通版

星期六 港魂 好似係

試過一次kaixa gear deluxe 版 發覺連劍玩唔起

無劍用仲叫劍....

剩係買咗腰帶

如果想整普通幣 X財團logo點整

我琴日行過抽左兩包 中左rx同黑古加
中唔到exaid

Black 同shadow個張 唔係RX

咪幾好都有張金邊 利申我都未有exaid同法爺

追追追

爆完兩盒都可以仲爭四張未有閪手唔爆了

一盒其實有幾多張金

色紙 5

我一盒三張，一盒四張

有排都未知出咩款

我嗰兩盒應該仲喺海上飄緊

生動
但負皮係比矮王

負皮矮王係樂意接受既

運費一分錢一分時間

新po lm

D仔

BB要出日曆

你好興奮.jpg

gif

我屌4我都未到手呀屌

下海個陣再上黎講聲
想睇

痴線佬出沒

屌你

想睇泳衣版都痴線

泳衣寫真馬場都有影啦
咁都屌

啊國好衰

馬場是你地的

我想睇前輩多

姐係你老婆係大家的

who

馬場讓俾你地
真花BB我嘅

集思廣益

馬場半裸都有啦 仲泳衣

大久保桜子 ファースト写真集 『 SAKURAKO 』

依個又真係收收埋埋

真
戰隊look睇唔出

張圖好似poppy

最後都係會blur咗

頂

咩畫風...

美少女戰士

POP TEAM EPIC

香港風味

好型

哭巴唔係約左時王老婆交收Exaid 色紙咩？

係呀法爺都搵到人放了

是我的

今日一入

正

係咪好少SHF 靚價？

我想問月讀有冇泳衣寫真

係呢隻圍返港紙3百幾先買

太核突無留意

咁就得了

所以馬埸真係冇得輸

咁馬場寫真呢？

戇鳩到唔識笑

依隻我無入

我今日就入左DCD

armour

流M

唔覺眼全力搵緊隻build

加油
好掛住日本

飲奶茶飲到塊面一點點個個

我都知

漏水炮車

同tg既粉末一樣 唔會負責

Snipe有無出布被肩？

海海喱張影得唔錯

跑去沖涼吧

送都唔玩 多謝了

Bandai就一定無

右邊好似仲衰咗

愈睇愈柒

我知財團B無啊
想問下有無啲改造既有出啫

個頭咁細

好彩無掉轉左個頭

無

點解唔出

嗯

人氣問題⋯⋯

睇落qc唔錯

我覺得大我都人氣唔差啵

安全掉得盒

留吸塑

算幾好都見幾多人衝現貨

唔留了，依隻無角可以入十蚊店袋

我嗰隻有少少甩油，不過而家睇化咗

有武器嘛

果然係勇者

抽大蛋.... QC好過OOO

...... 個把劍好過時王同two個把既

好似都無

未叫我拎廢老 唔想拎

一袋袋，既方便，又慳位

馬場用頭髮遮喳

試下換上月巴讀
精神為之一振

依本我有

大頭劍
zio kan我覺得還好 轉form連個字都轉埋

三個禮拜時間

咁大個仔 人生第一本寫真

依個幾有創意

買多d霧子有幾本，馬場得一本

呢本封面好吸引
唔知點形容
性感得嚟，又唔算太暴露/粗俗
想問入面啲相正唔正？

早呀狗狗

有椅的廢老

本身唔係咁好儲書 都係嚴選

佢出既第一本黎講 尺度好高
好難再出本激d

之後個幾本都keep 到水準

anan好多都好正 最近入左白麻個本

btw我指馬場個本第一本就尺度好高

Anna d封面好高質

馬場就真係可能超越唔到了佢依加都可能縮左水

分享一下，我特登界左個盒面，方便一開櫃桶就見到邊隻，好易揾
疊上去又有盒面硬卡紙隔一隔，唔會宅住

其中一個原因可能係馬場未夠紅上anan

一齊砌個金鐘站出黎喇

馬場好似係Non-no專屬model

馬場第一本係點？
有冇封面觀摩下

又得喎

唔捨得

我個堆逼到新年過關咁......

係 nonno好多正野

行年宵

即刻㩒本返來啦

嘩，好大膽
但個樣無咁正喔，係張相不高清？
或上淡妝？

後生清純d姐

本野好似無budget咁 無衫著用手遮

求助養

七瀬新木優子都好似係

引人犯罪

成本都無著衫？
用手遮？！

仲有 高田里穗 武田玲奈 新川優愛

唔係成本無著衫
係好多用手遮 有d直頭遮都唔遮

雲在遠方 蟬沒有和唱

有冇馬場忠粉可以講下出過幾多本作品

新J圖

好興奮

同問

有冇巴打覺得啲特效件好難玩

好似得一本

順眼咗

港魂唔知使唔使抽

召喚大乳

廢老最好
冇得傾
完

啊啊啊啊

三隻之中
邊個係真正有霸氣既王 邊個係小朋友
一望就睇得出

Daytona贏晒

對腳伸直拍唔埋
TaToBa kick有啲難擺
唔怪得官方圖無飛踢圖

係，得一本

無出版比錢出
要出出d idol group好過 閒閒地都十萬銷售

又幾靚

可惜得到只有劣評沒有半粒星

馬場雖然得一本，但銷量好勁已經係出左第四定五刷了

明眼人一睇就知

認真？只有一本？
好屈機喔

認真我都想佢出多幾本

四定五刷 16年講應該算勁

師兄係咪之前amiami 訂？

等我下次垿日本買返一本先
有冇巴打知信和地庫果幾間賣日本雜誌嘅鋪貴唔貴？
如果唔貴，可以考慮入手

日仁啦....
信和個價夠你買1.5-2本啦

信和間野成1x算

唉，下次去日本買
日本大把寫真

日仁有時買夠5本免運
去旅行就廢事拎 買多1-2本又多幾kg係行李

港魂慣例無

做多咗
簡約啲啦

預巴早晨

老註

問你樣嘢東京行程黎講淨睇魂展拉打高達你覺得5日一支公夠唔夠有冇咩地方推介下

夠啦
某程度上一日可以做曬

btw台場得模型賣
無咩特別野

邊有你咁勁
我第一次去唔多識路
台場都係指定動作朝下聖姐

早

呢個app必備 有繁體 有大約車程時間

台場除咗同隻獨角獸打卡就無了

兩位早
台場你預半日夠，建議下午四時去，日頭影下，到夜晚有特別燈光演出，我覺得幾正

台場可以由下晝到夜晚，如果你睇埋境，因為依個時段個境係一流，同時可以影到日照充足同夜晚著哂燈嘅高達

啱呀，我都係去依時間，又唔會浪費咗一日

個景真係無敵靚
我之後先知原來附近有個沙灘又係好靚

不過真係半日夠玩

好似好多拉打野睇

係嘅.....不過好鳩遠

一支公既話 大把時間啦

自由自在，方便尋寶

好想去

車費好貴

係近近地坐幾個站JR都廿蚊

早 CSM劍今日到 要找5萬羊數

去囉

黎東京好遠喎

多謝咁多位資深巴打嘅意見

哪有錢同時間

或者可以去吉原感受下風土人情

返咗三個月工係時候消費

翻咁多工都唔fing下？

兩個月姐份糧低過最低工資咪玩啦

煙腸哪有錢的

叫屋企人出機票錢囉

要買返套支持下你

留返下次放假了
返完都月尾要開學

我上年翻份窮窮地既都有7k 啦
雞雄哥點止值咁少

性誕好鳩貴

sor真係無

隨時拖拖下變grad trip

平平地十月去轉囉

睇埋返學個timetable點先十月尾正路好鳩忙

放一個星期囉

返學真好

你睇佢好佢睇你好嘅啫

你唔係唔買啊嘛

有冇女同學？

有都應該變哂女朋友

係咪啊大雄

好青春呀

我地老了

讀男校大無機會同女同學grad trip

大學又衝出去做野

最後一年得閒極有限

中學 小學 12年都係男校

支持老闆

哪有女

I know that feel bro

你有老虎扮咩

唔好以為男女校好好多

加油，上呀

咁多青春圖

現實

雞雄哥真好

學唔到

這些機會

人棄老婆召喚

早

依家先知新的一天可以睇番舊的一天所有正負皮數字

每日一屈

離下集仲有大把時間
都係唔好跟車太貼住

雞雄哥咁多女 仲想食埋時王老婆

無所謂啦
訂咗嘅無影響
無訂嘅就

實物又幾靚喎

下個禮拜先有

咦我回錯
本身諗住入ht post

屈完未

係咪講緊Sony同Disney

食玩人樣好過shf

原來事情發展到呢一步

屈到呢一步就係

我開始驚.jpg

堆填區就黎填滿架喇.....

無所謂啦

不過男校都有男校好

係喎屌

+1

食玩更進取

食玩資源更充足

攞去比人上返色先

等睇上色版

玩得開心d既

Disney同Sony傾唔掂數,蜘蛛俠好有可能退出MCU

垃圾Sony

流星號又幾正

廢老一入又有人講順豐騙案

頭D難玩到

玩自動波

PS4 Switch PC都單機呀

文太的挑戰玩到想扔機

....... PC好耐無裝過game

文太勁到仆街，架車快過高智能方程式

勸極都唔聽
話佢又會話Blame the Victim 有撚計

係喎
前排啲卡無咗回事 今晚返去睇睇

又要學人玩玩具又要俾人呃

刷天鱗 紅玉刷幾日

想要

逼得太緊

又要番工 乜撚野世界

早吖 good luck 尋寶

肥趣一年後仲有冇呢支歌仔唱

打工買玩具

專收收埋埋

大乳啱口味嗎？

早呀

請sl做家務

大勇早

幾好太陽

執下屋，釋放返d空間

呢層當然
琴日先黎多左3隻
順便釋放下個腦 ot太多

休息一下睇下霧子放鬆心情

曬返早幾日啲衫

本應如此

試下睇清水富美加 fourze入面好活潑
不過信左。。。

放假都好忙

一下陽光烈焰曬落黎一個晏晝啲衫乾哂好撚爽

有富美加都係好野黎

已經係過去了

殊樂畢比

重睇就會變成現在

做

鬍鬚佬咩事

兔兔冇份係咪太多job

係藍精訂左廢老,點算好

btw除左方大頭個走數隊長頭,有冇個係似樣d

拍緊新野？

找完數唔再訂

方大頭果邊點拆？好似多人嘈緊

個客服已經唔應人,但閃回個年輕隊長我覺得唔似

無錯 唔好走數比佢賺多截

方大頭咁既生意手法又驚人幫襯閃回 所以快手cap定水 但又出唔到貨

港魂瞓醒未啊

多野拍好事

等緊咩

個心態仲放緊假

彈起得好快

月讀個芯

未正式公布
聽講好似仲有兩件乃木坂啲女

好似有牙雀

yoda都聽講有

好多人等緊？

提一提
蛋黃醬今日截

我仲諗緊訂唔訂但又真係無乜愛

愈睇愈靚

無本體不了

好似幾正

忙完上水 啲post推得咁快點跟

快咩

狗狗好忙

厹

我都係

我應該唔訂了，對蛋黃醬哥無愛

魂展只中DED 表示樂觀

分開買好貴

Pandora box都唔錯

Post 返兩張相仔，等待廢老

隔住個moon都聽到雪雪聲

不要重複grease blizzard 的錯誤

果隻無悔

佢個時有

你都無訂蛋黃醬啦

Grease Blizzard 之後乜柒都訂
直至到two.......

.......

咁係咪間接預告埋下一隻係乜

咸魚青菜各有所愛

係，好快有01睇

買條腰帶

本體都無

唔知呢

啫係有啦

睇定d先

不過好期待佢個SHF無咩甲，應該高可動

隻金色係幾靚既

到時先算 始終笨大啲嘢話唔埋

黃色地獄
應該又會黎所謂良心3000円咁

腰帶睇定d先，SHF唔知仲有無特別價呢

即係得手玩

令和紀念價

一定喇
不過01架車仔又幾靚

又搶到仆街

暫時d設定都幾正常期待一下

點解你地會講到咁多嘢嘅去好多間都自動販賣機架喎

【SONY發言人表示「失望」打破沉默回應取消合作一事】

雖然有報導稱談判仍在進行中，一些消息人士表示希望兩間公司能夠達成某種協議，但最新消息可見蜘蛛俠似乎真的已經離開了MCU了。因為Sony Pictures 打破了沉默發表了以下聲明，證實他們將不再與Kevin Feige 合作。

Sony Pictures 發言人回應全文：

「今天，很多關於《蜘蛛俠》的新聞都錯誤地描述了Kevin Feige最近參與本系列作品的討論。我們很失望，但尊重迪士尼的決定，不會讓Kevin Feige 繼續擔任我們下一部真人《蜘蛛俠》電影的監製。

我們期望這件事在未來得到轉機，但我們理解迪士尼已經給予他許多新的職責，包括許多新進的Marvel資產，他沒有更多時間處理不屬於他們的產權作品了。」

最後再補充：

「Kevin Feige 很傑出，我們感謝他多年來的協助與指導，感謝他幫助我們走過這道路。我們將會繼續持續。」

索尼罪大滔天

早晨
我愛大家

地獄之愛

扣番仲抵過買一套

暴力最可愛，愛愛愛愛愛

有生之年會唔會睇到gg唔駛再reboot同可以一個可以打齊哂全部敵人

只能在遊戲中體會了

皇天擊殺Sony唔該阻鳩住哂
調返轉比5% Sony就啱, 咪撚係度玩殘個角色啦撚樣

咁搞法第二集d舖排無矖

初頭係咁諗呀, 不過約交收都好煩下
同埋我無儲昭和, 後尾隱藏款又去咗昭和度, 一彈得三四隻中就廢事咁搞了

之前唔係話sony收購埋ps4 gg個developer咩

套猛毒拍到勁垃圾

Disney 買埋Sony佢啦

人地真金白銀買斷左
都肯比Disney拍仲想點
而家sony係莊

唔係咁撚大獲掛
老老實實，PS4 蜘蛛俠堅係好game，非常值得玩

又未到垃圾,一般淨係又未夠擺上檯
venom 太健談做左口水佬

拍到唔夠盡

至痾劇透

有埋01你睇唔睇

咁快有

我本身都期待佢搞amazing spiderman講埋sinister six落去
Sony當初揀摺咗佢, 加入MCU, 想痴人地個熱潮

佢買斷咗同佢係莊都係事實, 但邊啲應該攞幾多喱啲個人感受同判斷唔講得既我係覺得佢拍出嚟嗰啲真係無Marvel既咁好睇, 唔應該攞咁多, 有咩問題

9月1 開波差不多啦

ps4 gg俠係好玩但敵人種類太少，追車又重複

孤 開咗魂展

蘿蔔魂

改色不了

DED同龍兔開先叫我啦

開得佢自然其他都有一定數量

交收好麻煩

佢宜家係玩昭和有武器就係隱藏
如果照你咁講 你收埋樓上巴打嗰的應該就齊唔計pb

我對炒孤好有信心係爭在咩價錢

起碼11月

以為官方 開心左一秒

平過親身去掛

呢隻睇唔透
不了

可能直接當現貨賣

可能照舊8月收訂呢

見慣

四合一完勝

真骨？！

頑仔咁

岩岩po twitter個日本仔好癲,普4唔記得有冇整
阿極陀又有整

又排到上十幾樓

開心咗1分鐘

同人作

出現了

MB突自事件重現

係自改

同人呀

認同 已訂

我隻iPad唔知係咪中sad 右邊大脾個ball joint有啲鬆
點樣補救

用聖水(?)

又收皮

想問乜野廠黎 想買

大乳救唔到你幾多次

自家制勞作

AA膠？

冰海是最好的
4合1要一

無錯兩隻都有訂

四合一無訂，dcd無訂

前者有心未怕遲後者就...............

後者下星期

四合一

好彩有註巴救援Build line 齊

含唔到幾耐

Build line就係冇madrouge 冰梅 同 hellbros

通宵排預巴間鋪了

預巴救世

預巴一人買一set扭蛋先

我都無madrouge 同 hellbros....

諗諗下原來啫喱都無

啫哩輕鬆啦 200蚊隻之前

早排見到隻madrogue5舊全新想追番

抵屌wo

想問下各位巴絲魂限現貨邊到有得買？
見隻dcd armour幾靚想買但之前無訂

現時點

上各大fb gp/Y拍/旋轉拍賣
或者去油麻地旺角

大勇訂咗未

好鍾意amazing spiderman

訂左四合一海海齊

好鍾意amazing spiderman

個女主角

候活撚死我

工廠呀嬸啪哂腎者之石燃燒生命

靚架入得過

85戰損無walk in?

是有walk in 好似

人人有得玩大貨已到

85做full armor
bd85 重現啪手指
fit 哂

人人有HT 炒狗大末日

都真

上嚟連登就會有人放

日日12點精神緊張，首日排撚到仆街
之後你同我講walkin

太遲入坑
兩隻海海都未入
cross-z啫喱都冇
唔知幾時先完到line

BD 85 display 真人頭
普通85 full armour

岩岩入坑想收BUILD LINE 快D搵人放

#人格保證
#救香港

慢慢來慢慢買

靚到勁鐘意佢

Emma Stone
我寧願佢當初堅持唔入mcu, 堅持自己搞獨立嗰個amazing spiderman, 後尾繼續sinister six又好, 鍾意連埋venom又好或者再大搞都好, 依家入咗mcu又走真係唔知想點, Tom Holland我都接受到, 前排仲話吹到有咁多集又三個階段既Peter, 最尾攬炒fans受害一定多過佢兩間

amazon jp原價咁滯未計運

龍柒原form隨緣算
主力儲兔兔

去walkin未啊大勇

大定好

全線落鑊炒緊

人棄老婆

SHF拉打特攝魂展綜合POST846 金銀兔抽選 DED魂限

雞雄哥搵你

又屈

我動漫首日

仆街7點排到4點半先訂到

食開HT炒 唔驚

衝現吧，乜乜老婆

真係有walk-in ?我一隻都撳唔到

1號㩒完輕鬆上20樓排

大定好完就深潛

少想衝

有啊

我為左個膠盾請假排，以為排到中午就得.....

人生第一隻ht黎了

po 錶芯

第一日真撚狗

等到2046

自己研究下build啲鳩價再講

訂完張單放保管箱

Come on

要錶起佢

躝啦你有鳩嘅
要女啊

現場話已排到10樓

次次第一日都出事

大媽團好似又黎料見隔離post

焗桑拿

鬍鬚佬隻Prime Rogue有冇出過實物/展品？

姐姐話唔開心，冇得回血

舊年魂展展品應該會出啩咁環保

姐姐放單未

知呀但忍唔到手 其實我未睇完套BUILD岩岩開始睇拉打

訂咗海海四合一先啦
劇透你都係咁話啦
其他同你正價玩HT差不多啩

上年魂展有展品

玩開HT 1/6 既入Medicom genesis Build 著燈，好正

究竟坦坦先定佢先下一隻

雞雄哥要乜，我幫你問下

#窮學生
#賣玩具買物資
#賣嘢救香港

二隻都環保

入！

85 BD都訂咗唔使啦

多個0唔同玩法拉打嘅HT

我要be the one 啊

揾返出黎未

金銀兔打後嘅事

唔課金落pad到先

訂左

咁可以等下

環保嘢出啦

無轉珠好耐

希望唔好斷啦

應該大機會嘅同模改色就

唔知個頭改唔改返岩

環保原則下

明明係你開始上嚟爆時王老婆係女

四合一都搶先希望展品見be the one 同cross evol同天才

頂佢個肺笨大

上連登勿認真

a有鳩
b無鳩

回樓主個名

All in A

點知係環保展

冇轉淨抽強

舊年都有兔兔坦坦仲有堆環保exaid未找數
今年

明眼人都知你想獨吞時王老婆姐, 等其他巴打當咗佢有鳩唔同你爭

好似係你講佢有鳩先

笨大係時候要拎番隻封塵無無出黎引你地

我不嬲話時王老婆係女, 仲係咁叫大家同佢交收求證下

留名

扮吖
有女上司又扮無女無人會信你

無無唔止封塵, 係變埋粒塵唔見咗

賣光纖跑唔夠數

召喚 我老公奧野壯巴打！

無無 再見了

你問心, 女上司同女真係同一樣嘢咩?
係既話我祝你每份工都係女上司

你日日同女上司做愛點同講法

真的失了蹤

人棄老婆 不如不見

最多咪SP

好句好句

奧野壯老婆出現雖然前面劇情好爛，但48集喊到我落狗屎咁

無錯

佢好變態

點跟

真

你又知

無敵玩家有未